相愛很難

當你唔care條女，佢好着緊妳，成日不斷揾你
當妳着緊條女，佢又開始覺得無新鮮感
到底應該點樣愛一個人?

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

仲愛條撚咩 岀去抗爭啦

拉

係咁 對佢好佢就衰 遭質佢佢就乖

愛只不過係chemical reaction喵